@article{Uiboaed2015_web,
title = {Keeleteaduslike andmete ruumilisi visualiseerimisv~oimalusi (Techniques for spatial data visualization in linguistics)},
year = {2015-01-01},
author = {Kristel Uiboaed and Aki-Juhani Kyröläinen},
keywords = {visualization, syntax},
journaltitle = {Eesti Rakenduslingvistika Ühingu aastaraamat / Estonian Papers in Applied Linguistics},
volume = {11},
pages = {281--295},
doi = {10.5128/ERYa11.17},
}
